有冇從事Financial Printer既朋友入黎傾下計

咩新工種黎

同行
你Print啲咩多？

即係印單個d 機？

肥絲：要我捉埋英文呀？使唔使print呢個post畀partner 睇吓你字都唔識多隻

學到野

我係economy headphone

係埋即係Toppan 個d?

yes

學到咩

social science

想入行做designer 留名

點解會想做依行既designer